需要大量簡體字、針對內地既文宣！

鑑於大量內地人、5毛、三毛、陰毛湧入ig、fb，
我極力建議大家另外開個ac，
不斷上載簡體字文宣！
不斷hashtag！
Hashtag係好重要
因為有好多內地人翻牆出黎
人生路不熟，對住個fb/ig，第一件事就係search
好多時呢d翻牆既都唔係5毛、3毛，
而係單純想了解真相
香港人！上唔到前線、去唔到機場都唔緊要，
係時候拎起你部電話、電腦！
向北方反攻喇！

此帖用作集合反攻北方既簡體文宣

#香港 #反送中 #a88519 #京a88519

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推

依家就係反攻既好時機！
香港人從來未試過有咁好既時機反擊！

Push

This is a very good idea

鉴于大量内地人、5毛、三毛、阴毛涌入ig、fb，
我极力建议大家另外开个ac，
不断上载简体字文宣！
不断hashtag！
Hashtag系好重要
因为有好多内地人翻墙出黎
人生路不熟，对住个fb/ig，第一件事就系search
好多时呢d翻墙既都唔系5毛、3毛，
而系单纯想了解真相
香港人！上唔到前线、去唔到机场都唔紧要，
系时候拎起你部电话、电脑！
向北方反攻喇！

此帖用作集合反攻北方既简体文宣

一路以黎我地都好被動！
俾中共砌生豬肉！
希望多d人知道，我地主動向大陸文宣既重要性！
拎翻我地既主動權！

,

#香港 #反送中 #京A88519 #a88519 #香港警察 #警察黑社会

對付中共
絕對係要強攻！

唔洗反，順佢地意放大佢，鼓動到大家行出來佢地就會驚

借個位，幫手share俾大陸人呀唔該。登記任何野千祈唔好用真電話，用即棄號碼，網上好易搵。或者用太空卡。

[大陸文宣！幫手轉貼唔該] 我是婴儿的时候，邻家鬼婆领养了我

push

Any TG group?

輸出革命

coming

有無天安門既槍殺既片？

如果做文宣
可以大部分返送中
一兩成做大陸啲仆街嘢，
隔住一條深圳河，我地嘅事佢可能都係睇下就當完
但大陸啲赤字啊，死人冧樓維權打到仆街
就真係敲撚醒佢，燒中共後欄